一群香港土生土長父母親給政府的信

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！